其實APPLE用家都幾慘:(

貴一貴買部機番黎 成日比人話咩問題咩問題

最慘係平幾千蚊既機影相又差唔多聽歌睇片又差唔多用落又係咁

唯一打飛機就係個傳說入邊最安全又快小小既解鎖(但係咁比人撞面解晒又唔係真係快得幾多秒) 同埋所有問題都係用家問題

之後仲要比人話
影相唔夠pixel 2XL
靚聽歌唔夠HTC U11+好
睇片又M字額

最好只好好似係個井底咁話IPHONE先係最順最快架~~ AN機一定好LAG

唉 諗到依到,如果APPLE狗當年冇買IPHONE 慳番果小小同屋企人食餐四季 一齊分享下買新AN機既喜悅 如果係買pixel 2XL既就即時拎出黎影番張靚相~一齊開心下........

但係事實係買完之後~係咁比人話M字額~又話唔夠邊部機邊部機好~

***狗的我表示同情

因為你我改正左唔小錯別字

個小字打錯又唔理 改埋啲左右

又開po比連登仔幫apple打飛機?

其實android 用家都幾慘
年年出新機都要驚部機勁唔過iphone,冇得打飛機
次次都比d 燒底版，爆炸，垃圾mon,搞到要換機，其實用落咪又係差唔多

唯一打飛機就係平過iphone,但d an機愈出愈貴

an機唔lag? 人唔笑狗都吠啦

最慘係買完部新機都冇人理 ，人地買ip就比女圍，你地就

之後唔順氣比人搶晒風頭就亂咁咬apple 用家，要集合晒所有廠最好嘅尼屌apple, 根本apple 用家就wfc

最柒係次次apple出完 d 野，touch id, remove headphone jack, m字額，animoji 都比人話on9, 但最後咪又係大把android 廠跟風仲要跟得柒冇晒風格

你地望下shamesung 個ar emoji 再望下animoji, 就會明我講咩

我只好對各位an dog 表示同情

隔住個MON 都聞到陣酸味
APPLE 下一代XPLUS 都照出M額 已經唔會點改變,
過多兩年全部機玩緊M額你就唔會咁講

酸死了

過兩年仲M字既APPLE真係等收皮

Fact: 你買android 平機同iPhone 價錢差唔多，可以買7/8唔買X，所以唔足以去四季享受android 樂趣，除非買埋曬d支那機，background 送曬d野上支那（香港iCloud 冇上到）

iPhone 最緊要係唔洗煩，有咩掉俾班19搞就得，特別係老豆老母用機，有咩講句你去Apple 啦，幾千蚊部機包埋報待你

教主時代就唔洗煩

又係呢條三叔打手等錢開飯

好奇一問乜真係有收錢打手呢回事架咩?

3星咁撚垃圾 要買都買pixel啦 貪平就屌米、 華爲
3星死撚開一二邊啦

三星寫手門事件

Exact7y ,三星s9個反應冷淡到

我要再重申強調一次，三星電子部係好強嘅，mon, cpu, ram, rom等等都好賺錢，一向同apple合作得好好，係雙贏。
不過三叔電話部真係毒瘤黎，比好嘅料佢都係出堆垃圾出黎，影響晒三星總業績

係嫁 SSD mon個d係好 但我係講緊佢手機垃圾

你講得岩

pixel 2XL 加 HTC U11+ 用家？